MSI 手提全球保，香港點搞

是關小弟之喺Amazon前買咗部PS63，但主板有事開唔到機，CS叫我一係退就一係搵代理整先，部機得Felton有做代理，我想問我應該拎去試下有冇得整，定直接退貨算

代理整囉

但全球保，香港受？

退價電子野有可能收開盒費10-15%
巴打問清楚係唔係full refund 再決定啦

係full refund

我早兩年買過牙石notebook 都係全球保 照拎去皇家俱樂部整都冇問題 退貨你又要搞一大輪又要蝕運費 代理整完都唔得先諗退啦

我會睇如果係減價買就整左先睇下得唔得，冇減價就直接退再買

好啦，我就搵咗CS，佢就話可以直退同包埋我運費，但寄返去又煩，我都唔知felton受唔受理

我部機一開始check咗係work，之後因為溫度高咁就換返啲散熱膏啦，點知佢就黑mon開唔返，個adapter連住都係一樣咁，Amazon個CS知係部機個溫度有事我先搞，但結果就部機直接變咗咁，我都唔知講咩好

退又嫌煩
整又驚人唔受理
咁你放佢係到唔撚理佢咪唔使煩囉

Sor我問到1999咁，只係想知道Felton受唔受，受我就去搞，Sor

你係到問有咩用呀?
inbox/email佢地仲好啦

Sor我第一次喺森林買野就伏咗，先搞到上嚟問

係咪7千蚊個部Modern-096 我本身都諗住買 但查到個Spec伏伏地就退左

btw你直接打上felton問咪得 不過我估代理多數唔保 可能最近要寄去台灣整

Lm

一開始個温度有咩問題先？

姐係你拆左部機整完先壞啦

新機過熱即退啦屌你
拆機唔撚退比你啦

No
香港例外

咁多個牌子得全球保得asus有
Dell要加貴plan轉

咁即退唔整啦
新畜畜拎去整你聽落都覺奇啦
退完拎錢再諗新機重好

換散熱膏換撚壞部機

其實好難

我決定拎去check咗先，因為似係個主板唔知點解供唔到電，如果唔係bios問題我就退

你拆風扇果陣有冇拆左電先
冇你就88啦
EC ERROR, 要俾人REFRESH